[四月新番] 聽我的電波吧 ／ 波よ聞いてくれ (沙村廣明)

STAFF
原 作：沙村廣明
監 督：南川達馬
系列構成：米村正二
角色設定：横田拓己
動畫製作：サンライズ
音響監督：高橋剛
音 樂：岩崎元是
色彩設計：野地弘納
美術監督：坂上裕文（ととにゃん）
撮影監督：小池真由子
編 集：木村祥明

CAST
鼓田美奈玲：杉山里穂
麻藤兼嗣：藤真秀
南波瑞穂：石見舞菜香
久連木克三：山路和弘
茅代まどか：大原さやか
甲本龍丞：石川界人
中原忠也：矢野正明
城華マキエ：能登麻美子
宝田嘉樹：島田敏
須賀光雄：浪川大輔

官網：

同作者上兩季番，無限住人：

呢套正野

屌竟然動畫化咗？ 幾好睇呢套

lm

ed靚到

4月新番得呢套想睇

第一集睇落悶悶地
原作太多字好難搬落去

聲優係咪每集計錢
女主一集講夠人地一季既量

辛苦晒個聲優

Sunrise社會整套咁嘅動畫出嚟!真係估佢唔到!

每集計㗎，所以配d講好少野嘅角色會好好賺

唔講都唔知係sunrise，竟然會做呢d青年向嘅題材

佢以前銀魂都係咁整啦

呢套好睇個重點去左聲優度而唔係畫面
漫畫值唔值得追？

值，有啲伏筆位前期落咗，去到之後再解
睇完漫畫再睇動畫見到，諗起都想笑

原來係沙村廣明一睇心諗畫風好熟 佢d漫畫好好睇

呢部好電波

點解好似冇咩人睇咁？
呢套野有冇男主？

咖哩店條仔算唔算男主角

第4集笑死

呢套幾黑馬

去左睇漫畫 後面好癲

明明劇情無乜特別
但唔知點解覺得好好睇
女主鳩下鳩下咁好正
同埋d眼，成日畫到眼珠勁細眼白勁多，有時仲畫埋陰影係眼白度，明明有d恐怖但又覺得好好笑

我就係想知佢係唔係
定呢套其實冇感情線？

究竟個咩咩夫人係條仔ff出嚟定真有其人

漫畫之後重會出場，但動畫應該做唔到咁後

順便講埋，條仔沖進次喺作者另一套作品 無限食女 都有出場，同名同姓但兩段故事應該冇咩關係

依種劇情番真係無人睇
唔賣女=無人氣慘撚到
睇連登仔成日話無好野睇 得速食作品...
結果唔毒既作品是沒有人討論的
btw 套野講唔出有咩人生大道理 又唔係非常好笑 但有種親切感
好想知究竟最後美奈玲係唔係做到全職DJ

我覺得好好睇喎
其實而家大部份動畫都係原作/GAME嘅宣傳廣告
大部份都無第2季
依套題材仲要咁冷門

反而覺得套作品幾幸運
有SUNRISE動畫化
武肺加上動畫製作行業環境差
但係依套未延期又無乜崩仲想點

處女瑞穂又夠婆
能登配神秘御姐

咁比較應該好奇怪
唔知點解諗起少女編號個千歲
但係覺得千歲果種得意忘形有D造作
美奈玲自大自戀得黎比較貼地
雖然有時柒咗但係好笑

其實依套一樣有賣女，但唔係萌系嗰種賣法
美奈玲粗魯隨性，自己出醜帶歡樂畀人
瑞穗純真善良
蒔繪柔弱需要人保護
基本上成個故事都係靠女角色推動，但好睇在唔係主流動畫嗰種條條女大波長腿倒貼主角，而係隨住劇情去感受女角色魅力

但唔係賣淫嘛

好難想像美奈玲

唔好話賣淫

賣萌都頂唔撚順

真
角色似銀時 鳩下鳩下

今集好正

今集美奈玲發晒姣

下集光雄出場

唔俾係老母或者細妹家姐整青椒肉絲咩

幫手推一推

夾頭嗰幕好好笑
美奈玲對腳好大力

唔會喇，一開始講咗光雄屋企喺褔岡，屋企人過嚟可能性太低
同埋光雄係大話精嚟，你見佢下條女嬲到拎菜刀斬佢

大家用咩網睇封哂網後就冇再追了

上網是但search都有

感謝樓豬

得四頁... 灰...

加工豬加工猴睇漫畫都唔知讀音係噉

好睇